【全城集氣】聽晚七點！全港28個街站直播醫護罷工表決！

聽日「醫管局員工陣線」會召開特別會員大會，就醫護罷工作出表決。夜晚7點，全港會有至少28個街站，直播醫護人員表決罷工嘅情況，大家可以戴起白絲帶，齊齊撐醫護！與醫護同行！🎗🎗🎗

另外聽日全日仲有18個工會擺街站收會員，同派白絲帶！全港集氣啊啊啊！

以下文宣靠大家瘋傳！！要令唔上連登同telegram既手足都收到風

以行動支持醫護，仲要號召一家大細2月3號一齊罷！同醫護手足齊上齊落

推

抗疫三罷 封關救港

去自己區撐自己友

支持醫護罷工

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

⚠️總Group list⚠️

Group list 1 公職、工商金融及專業界別
公務員、保險、資訊科技、會計、建築及工程、教育、政府非公務員及外判、金融、製造業、採購及貿易界

Group list 2 工商支援行業
市場及營銷、Headhunt/recruitment界、文職、公關界、In-house legal、廣告、人力資源、傳媒雜誌及出版界、檢測及認證、Event界

Group list 3 醫護及社康
醫護、醫管局、牙科、言語治療、物理治療、行為治療、職業治療、私家診所、製藥及醫療儀器、獸醫界、社福、康體、救生員

Group list 4 服務及零售業
旅遊、零售、飲食、酒店、地產、物業管理、電訊、美容化妝、寵物業、咖啡業、髮型、快餐業、網店、珠寶業、H&M、美心、調酒師、美甲

Group list 5 交通運輸、藝文設計及其他
運輸物流、航空、航運、巴士、地鐵、自由工作者、舞台藝術、音樂、藝文、設計、影音、影像製作、特低電壓工

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
FB
IG

睇live數票

十卜

一係封關 一係罷工

支持啊
但你開咗政事台haha

戴白絲帶支持醫護罷工

醫護罷工 大家一齊集氣

支持

集氣

街站見

自己香港自己救

push

靠林奠 大家冇命見

街坊手足市民齊撐

至少要係ig story share文宣！

我和醫護一齊罷工

街站見!!!一齊見證歷史性時刻!!!
未入工會都記得去街站申請！

醫護罷工救港

一齊入工會撐醫護

集氣 支持醫護

721 831 101 1111 1112 1117 1118
行動po 推

市民表達支持既時刻黎啦！

加油呀！醫護們

聽晚一齊睇直播

醫護唔係condom

聽晚要人 去自己區支持

醫護需要你支持

加入工會，全民三罷

唔好只係圍內瘋傳 推比所有人知

組織工會 全民三罷

聽日見

推呀 唔好俾佢沉

雖然條街好凍
但係屋企睇直播冇人知你支持醫護呀

自己區見

不封關就罷工

撐醫護！撐香港！

所以我地要去街站齊撐！

撐醫護救香港

醫護係手足定comdom就睇大家

擺啊！

一齊食風 不見不散！

林鄭唔封關我地就罷工 我地中左招就去揾林鄭

撐醫護你我同行

行動post 人手置頂

醫護哥哥姐姐加油

輕推

teoi

Pish

勢在必行

辛苦晒手足擺街站

置頂

推上熱門

全港18區街站要人

用行動支持醫護

我要封關

p

全力支持

好想推

支持醫護 預防勝於治療 封關救港

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

幫手推！！

推啊

Support

行動post猛推

唔好沉

西營盤有銀髮手足

G 持

Push

街站要人

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

罷工一大步

香港唔係中國呀頂

到時見 到時大叫我係黑護我自豪
暴大黑護

行動post難推都要推

同晒所有人講聽日有街站

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

落街支持

721

簽名啦

推，三罷封關救港

PUSH!!!!!!!!

支持！

硬推

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

撐醫護罷工

集氣！晏D見

小心林鄭或派暴警或白衣人出嚟掃場

推呀

各位要出門了

g chi

thx呂麗搖巴